全球國家對中國既滿意度 2017VS2018

支持習大大繼續亮劍

咁鐘意同人展示共產主義既美好 波蘭出年應該都會跌架啦

原來日本咁低
佢地都算好厚道
一年禮貌接待咁多支客

波蘭

2018 VS 2019 obviously

北海道好似比強國人買到變左中國另一個省

意大利

大日本帝國

數據主導

本身經濟唔好 靠食中國遊客錢食到fat fat

2019 spring
try autumn

PIGS

佢應該一季做一次...

尼日利亞

以色列抵你地俾人捉入納稅集中營。

但波蘭升左都係47

留意返 跌得最勁既好多都係大國+ 民主國家 即係國策係要反映民意

中國只係得翻俄佬同迪加肯做朋友
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

幾年前去日本
導遊話日本人耐性開始低
因為越嚟越多「新遊客」嚟玩

日本不知幾多支那東北閪新移民同留學生
係直接受害者

日本唔聲唔聲

猶太佬同俄佬

Where is Hong Kong

冇睇錯下話，波蘭升左？

東中南歐果然都是食屎狗

反送中應該對新一季有影響 twitter都有波蘭人撐香港

之前華為單野冇令佢跌咩？

日本真係低處未算低

單位數應該都黎緊...

以色列

明明反開共

其實佢地係問市民姐... 有D唔熟政治咪覺得冇野

連挪威對華為都係冇戒心..

波蘭團結工會神話已滅亡

係咪想同香港鬥邊個到單位數先

下跌頭幾位基本上都理解

但唔明Sweden ，有無巴打補充

Japan

要留意拉丁同非洲

你笑人窮，但人地都係人口大國

六大訴求
缺一不可

可能基於對共產主義既敵視 所以過去一直都無咩好感
但近年應該同多左好多中國團去觀光有關 始終波蘭本身唔係咩富裕國家 好需要旅遊業興旺化
所以提升左分數

但我相信波蘭人民如果了解到香港實際狀況 係會理解我地

source:

應該同班中國旅客搞事 之後變左外交風波有關?

thank you

而家應該仲低

印尼到底會再跌幾多...

升嗰堆國家係做乜撚野事

點解無SGSAR?

係咪已經當自己人

當年元首剿匪不力

點解非洲兄弟
突尼西亞會跌？

點寫以色列70%滿意

佢哋唔驚支那吞併
香港要驚

日本

個survey幾時做？
印尼記者啱啱比人打爆眼，不如再調查多次印尼

得啲不知名非洲國家同俄佬俾高分

2019 0%

應該一季做一次..

日本低到

幾月做咖

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

日本下次應該跌到得單位數
波蘭美國印尼可能都大跌

文化侵蝕唔需要任何槍械就可以吞併一個國家

厲害了👍你的國

小心啲講嘢

好感度99.9%
已可開發後門

支那都冇點搞過佢
況且佢地敵人得中東國家

支那豬輸出畜生污染最為利害

美國再跌苟去既我真係恭喜習近平

以色列同波蘭

俄佬最BUY中國人
有咩共通點?
諗唔到

春已經咁 秋會點

Japan 14%

留名睇日本跌到單位數

全世界都跌到仆街

上升既都係窮鬼國家

請問 邊到睇 香港 對中國 既滿意到

全球排華

講真，大家都係尊重佢d錢

無錢？撚會理中國

2018/2019先啱

係呀打錯左

中國D'朋友' 全部用錢買返黎

鍾庭耀果個咪算係
15-29歲認同中國人身份接近零

日日都有得睇啦 落街睇下有幾多句天滅中共就知

除左褲好耐但係見唔到劍

有冇諗過係外國人心目中 香港都計落中國度

咁玩落去 全部年齡層都會跌

上一次佢做對中國政府滿意度係7月中

習大大個樣仲貼得多過大陸......

過多兩年日本應該變跌到個位數

去過波蘭 唔多中國旅客

佢就黎要開多條問題
下一世不做中國人，你仲會有幾憎恨中國

我都估同呢單野好大關係

波蘭？

真係痴線 成個國家都玻璃心黎

今次革命令好多外國人分清香港人同中國人

佢應該又會玻璃心

我覺得日本人除左歐美之外對其他國家都應該冇好感

應該係問 你黎緊下半世仲會唔會叫自己中國人

意大利粉腸

咁佢地都係西方世界既勢力範圍入面既...

點解波蘭會升

d名牌為左討好中國人 樣衰到

俄佬當支那水魚 cap水又cap地

義大利其實勁多華人
係時候要請佢地食 菠蘿PIZZA

Hong Kong : 0%

唔該入黎睇
[中共攻略] 歷史話你知大佬點打

所以幾時都話大日本國係偉大嘅

香港應該係0

香港要攬炒就要攬埋大陸一齊炒
我地變死城前就要搞到全世界一齊反共

唔只係大城市 全國都有

呢個只係2018
想睇2019

有冇睇日本人幫香港人打氣條片 有個呀叔直頭叫香港人唔好輸比中國

香港仲癲。。。

點解冇hong kong

日本而家去到邊都聽到支那話

有唔少都升

日本人不知幾鐘意台灣

21世紀大東亞共榮圈

其實可能係佢而家同納粹做嘅嘢冇分別
eg巴勒斯坦

澳洲得把口

五毛最愛話人地唔識分香港台灣定中國
一定係d架仔當左香港台灣做中國先咁低分

以前應該仲少近年叫多左
上次仲串到舉國旗四圍走 柒到

日本隨時可以唔撚再批簽證，除非佢歸化

但日本首相拍撚埋片用大陸話祝國慶

日本全地球最低
就黎跌到無架啦

重蹈二戰時期覆轍，歸錯邊

日本人最出名表面一套，內裡一套
連唔好食都唔會直接講，會轉彎抹角講普普通通咁

日本不嬲同香港friend... 佢地好似係幾睇得起香港人

根本上全世界都係咁 我去Budapest去旅行都係大把中國人鋪頭

仲要係G7成員國唯一對一帶一路有興趣 唉

咩話，佢係G7?想食兩家茶飯？

點解仲咁高分？

係呀 仲要叫歐盟第三定第四大經濟體 都要奶共

咁自私自大國家邊個會like

但識個香港做野嘅polish 話佢地國家唔中意支那架。
最新奇係，佢覺得大家都中意古代中國，現今中國唔係之前個中國。

咪傻啦
波蘭係歐洲第一個主動reject華為既國家
仲要立埋法禁止宣傳共產主義
投共? 冇可能

仲要連登仔成日吹奏猶太人
同香港班見風轉舵嘅商家佬無分別

是但啦
意大利不嬲都係豬隊友
貪污嚴重 同支那臭味相投

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

垃圾舊西國家係咁

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

我係日本人都會憎死支那人，唔文明到一個極點，
仲要日日都咁撚多個入黎
香港好明白既～

但係去到見到好多華為廣告

哩個垃圾國家已經等死狀態
其他國家費鳩事濕佢

文宣重點頭幾個國家

唔使導遊，自遊行去都知日本人對香港人都差咗，一方面香港人都有唔啱，但一定主要係支國拖累

人地睇錢份上，咪忍下囉

btw，有無2019？

推

2018 vs 2019黎 我topic打錯左

喺日本無論搭巴士電車同食飯聽到途人講支那話仲多過日文真係好恐怖侵蝕到咁嘅地步真係痴撚線

香港人真係好嘈，講嘢好貴大聲，驚死人地聽唔到

個人感覺日本人對中國人，態度好似香港人對中國人咁。又愛又恨。又乃共但又反共。香港日本可能好相似。

日本世界第一

2018 2019 Change
% %
China 100 100 -

唔好亂講野

0

spring唔係一間公司黎咩

台灣出事
日本捐好多錢

負數啦下話？

第四
但近年經濟好差
歐豬五國之一

掛住食老本 冇計

淨係計留學生 中國一年send 50萬出去.. 你諗下

今年應該跌到30
嗰一頭差唔多係最初支持我哋嘅